(hkdi同學仔召喚)cctv係要哂所有位置同時間嘅片！

先唔講班仆街有冇剪片！
我地唔可以俾佢地帶住走！
萬一出事嘅唔係佢俾我地嘅位置就冇撚意思！
所以今日去拎片嘅人！
一定要哂所有片！
仲有一樣！
mark低哂學校所有cam位置！
我地要哂咁多個位置！
唔好俾佢地拆走個cam就當從來都冇個位置嘅cctv!

你要改同我改哂全部片！
還我真相！
還陳同學一個交待！

同我推上去！

(頭先冇寫明hkdi再開過！
仲有巴打提議要成個星期！
以免敵人帶風向，其實係第二日死！
總之我地要哂！)

重開！

重推！

幫推！

push

推到hkdi同學仔睇到！

入黎呀！

要人呀

btw 10月20見

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14